{
	"@metadata": {
		"authors": [
			"Toli\u00f1o"
		]
	},
	"ext-uls-display-settings-title": "Opci\u00f3ns de visualizaci\u00f3n",
	"ext-uls-display-settings-title-short": "Visualizaci\u00f3n",
	"ext-uls-display-settings-desc": "Establecer a lingua usada nos men\u00fas e os tipos de letra.",
	"ext-uls-undo-language-tooltip-text": "A lingua cambiou desde o $1",
	"ext-uls-language-settings-title": "Opci\u00f3ns de lingua",
	"ext-uls-language-settings-apply": "Aplicar a configuraci\u00f3n",
	"ext-uls-language-settings-cancel": "Cancelar",
	"ext-uls-display-settings-font-settings": "Opci\u00f3ns do tipo de letra",
	"ext-uls-display-settings-ui-language": "Lingua que mostrar",
	"ext-uls-webfonts-settings-title": "Descargar o tipo de letra se fose necesario",
	"ext-uls-webfonts-settings-info": "Os tipos de letra hanse descargar para mostrar o texto nos sistemas de escritura especiais.",
	"ext-uls-webfonts-settings-info-link": "M\u00e1is informaci\u00f3n",
	"ext-uls-webfonts-select-for": "Seleccione o tipo de letra para o $1",
	"ext-uls-webfonts-select-for-ui-info": "Tipo de letra usado para a interface de usuario",
	"ext-uls-webfonts-select-for-content-info": "Tipo de letra usado para o contido",
	"ext-uls-back-to-display-settings": "Volver \u00e1s opci\u00f3ns de visualizaci\u00f3n"
}