{
	"ext-uls-display-settings-title": "Ekran ayarlar\u0131",
	"ext-uls-display-settings-title-short": "Ekran",
	"ext-uls-display-settings-desc": "Men\u00fcler ve yaz\u0131 tipleri i\u00e7in kullan\u0131lan dili ayarlay\u0131n.",
	"@metadata": {
		"authors": [
			"Emperyan"
		]
	}
}